求介紹精神科(ritalin)

有冇精神科醫生鬆手啲 可以開ritalin比我

有冇人可以教我點買ritalin

係咪好似可以去冷門啲嘅藥房買？俾多啲錢得唔得？

tg:

我急用 求幫手

我真係唔知點買

為乜要食藥？

考試

早睡早起好過啦。唔夠可以飲咖啡。

我以前有ADHD，無食藥，一樣讀得ok。除非你有病，否則無謂食藥。

食藥容易戒藥難